希望你聽到呢三個字....

對唔住...

簡單既呢三個字....我從來都冇認真同你講過..
識左你話耐唔耐，話短唔短。
對於你我了解真係唔多...我成日整你，激嬲你。可能係我想接近你..希望可以係你眼中見到我...但我每次接近你...我都知道我哋之間有條界線...個條界線唔會因為我有幾鐘意你或者我做咩都好..呢條界線都會仍然係到...
對唔住...多謝你會關心下我..多謝你願意比一個肥仔坐係你隔離..多謝你容忍左我咁耐..我知道你當我係一個普通朋友，就算失去左都冇咩所謂。

好多謝你出現係我人生，令呢段友情有咁既結果。
係我對唔住你...希望你同你男神早日開花結果

一個死肥仔上